今日旺角嘅檢討

我覺得今日彌敦道遊擊唔到嘅原因
唔係前線唔肯走
係人太多走都走唔到
想走亦走唔得快
今晚喺佐敦啲人少啲，但仲可以即興快閃埋紅隧
結論係我覺得多區一齊行動
雖然人數分散咗喺各區，但可以做到個流動性

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推

和理又唔做哨兵
又原地行街想點
撤退仲塞死

遊擊呀